好佩服d住劏房仲生仔既人

唔好紙上談兵, 連登仔搵到16k以上我相信大部份都做到
你敢唔敢打份16k既工, 租間6k劏房之後養活一家三口? (假計老婆留係屋企湊b得你可以返工)
我就一定唔敢

為咗搏間公屋返來咋

佢地唔係敢定唔敢 佢地係乜都冇諗

人地生仔係為左上公屋，之後隨時去拎綜援

一諗到個仔生左出黎就有幾百萬人供養, 我又硬喇

今時今日正正經經打份工都過2萬啦

有錢個啲又唔生
冇錢個啲生左又俾你地屌
一係等大陸狗落黎生
溝淡我地血統囉

根本越有學識既人
越明白香港既前途有幾灰暗
生出黎只會害左個小朋友同自己
無錢個啲就理得你三七二十一
生出黎賤養，但又唔教

唔生多幾件點攞多啲老綜

有錢個啲唔生既話應該努力上位統治班低下大陸狗150 當佢地黑奴咁洗 而且要信奉本地人優先 先有可能唔被清洗血統

你（or任何人）夠自私一定得架

東亞病夫樣
比鬼佬打死

生仔攞好多福利